Dia 5

No dia 5 finalizei o curos de início rápido em QA e testes, realizando uma prova que tinha conteúdo do curso inteiro, importante para fixar conteúdos e elevar o conhecimento a respeitos de testes.